高普：紅軍黃金時代剛起步

【體育】利物浦領隊高普難得高調，直言目前紅軍的爭標路只是剛剛開始，因為球隊陣容是為未來幾年挑戰重要錦標而建立。今季錦標未到手就放眼將來，好一個高瞻遠足、城府甚深的主帥。

「現時隊內17至18名球員，以及年青人，他們就是球隊的未來陣容。球隊給予我們機會完成這項投資，這非常好。成功保留他們表示球隊比起前幾季而言，來季更有機會進一步取得好成績，因為他們平均年齡方面不錯，仍會繼續進步下去，加上看起來我們不會失去任何一個關鍵球員，他們在此享受所擁有的一切，與隊友在球場內和訓練場一起享受，每個人都應該期待著他們的進步。」高普（Jurgen Klopp）在周末對水晶宮的賽前記者會表示。

利物浦現時一隊陣容中，有15名球員的年齡為27歲或以下，其中穆罕默德沙拿、剛續約的安德魯羅拔臣和法賓奴泰華利斯等主力均是25歲或以下，令高普相信他們仍有空間進步。

「總括而言，有機會與隊內球員提早續約是一個好的徵兆，如果在球隊發展中的同時能夠保留他們，對利物浦來說是好消息。去年我們收購上取得成功，雖然失去安利簡恩，但同時間引入法賓奴；古天奴的離隊，亦給予我們機會簽入兩名世界級球星。我們總是嘗試為未來發展作考慮，看來現在我們做到了。」他續說。

利物浦VS水晶宮
Now621台19/01 23:00直播

寫果個知唔知咩係城府甚深呀...

唔會再係鍠疤拜
之後會係鍠疤猁

錯 未來係熱刺

高普廣東話咁勁既

再無冠就星散啦

今年先3冠 出年挑戰5冠💪💪💪

今年都未拎冠就已經吹到咁大

你回來你不回來 儘管天蹋下來

2奶普 仲咁大聲講野

咁撚串
今晚就輸俾你睇

拎左英超冠軍先再講啦

小心聯賽拎第2

其實唔難

哈，係寫果個定係佢講㗎..‘今季錦標未到手就放眼將來....’

yes
今季我地訓喺到都贏
要準備定下季